泛民［初選］的［真相］和［陰謀］

真係要呢d 標題先有人理？

終於知泛民打咩如意算盤

【民主派35+公民投票 (初選)】正式公佈投票程序 及 250多個服務站名單 (將持續更新)

由 #戴耀廷副教授 及 #區諾軒前立法會議員 委託 #民主動力 承辦，18區民主派區議會主席、副主席及民選議員全力支持，#香港民意研究所 具體執行的「民主派35+公民投票」(初選) 計劃，於今天(7月6日)公佈7月11日(六)及12日(日)舉行之公民投票程序，各區服務站名單，講解投票詳情及示範電子投票系統程序。

#戴耀廷 指出，香港《國安法》於6月30日經全國人大常委會通過，以及刊憲公佈實施，使香港人對民主自由的追求，遭受前所未有的嚴重壓迫。民主派抵受沉重的政治壓力，毋懼壓迫，眾志城城，繼續推動「民主派35+公民投票」。

#區諾軒 表示，7月11日(六)及12日(日) 公民投票日，全港十八區共設超過250個服務站，由眾多民主派政黨、友好團體、黃店、熱心市民及義工等協助籌備，並招募人手及器材，以成就公民投票可順利進行。

#服務站名單 (將持續更新) :
各個服務站狀況特殊，因應資源及人力變化、或多方因素及團體打壓影響，可能因時制宜而有所變動，敬請留意民主動力不斷更新的服務站名單 :

#市民參與投票須知 :
✅ 請帶同自己的智能電話到設於各區之服務站。
✅ 向服務站工作人員展示身分證，以供驗證。
✅ 向服務站工作人員提供以下任何一份文件 :
(a) 住址證明、
(b) 過去的投票通知 或
(c) 選舉事務處網站查證選民記錄的截圖 (cap 圖)。

#初選 #公民投票流程 (電子投票) :
1️ 在服務站外以自備的手提電話掃描投票系統的二維碼 (QR Code)
2 按顯示的指示下載普及投票 4.0 投票程式(Android使用者) 或進入投票網站 (Apple使用者) ;
3️ 於自備的手提電話進入投票程序;
4️ 輸入該服務站的編號 ;
5️ 輸入個人資料及投票 ;
6️ 投票程式會產生一個該投票的二維碼 (QR code);
7️ 進入服務站，由站內工作人員掃瞄二維碼 (QR code) ;
8️ 站務人員確認投票人士的投票資格及身份證明 (身份證及選民登記紀錄 [電子版也可] 或住址證明等) ;
9️ 確認及遞交電子選票 ;
🔟 完成投票，離開服務站。

民主動力召集人 #趙家賢博士 呼籲市民積極參與在7月11日(六)及12日(日)上午9時至晚上9時舉行的公民投票，支持民主派35+，爭取議席過半。同時懇請大家捐款支持「民主派35+公民投票」(初選) 眾籌計劃。

原來係實名制投票
你信泛民的資訊安全管理嗎?
係國安法君臨嘅時代
你敢投票支持有機會成為「罪犯」的本土派嗎?
投他們會被國安釘上嗎

原來一切都是在計算之中
整個限時token做匿名投票技術上根本係可行
而家開PO俾大家一個心理準備
係實名投票
唔好入到投票站先下鳩下鳩下受白色恐怖情況下投左個本身唔諗住投既人

呢個訊息真係要廣傳

唔實名點確保冇人重覆投票

整個只可一次性登入既token

一係就用紙 同選舉一樣

一定有方法

鳩少陣啦，係到玩陰謀論。

重點唔係果個已經廢左既立法會
係
選左出黎既人同埋佢背後所代表既民意

以初選時既民意back up, 就算到時香港正式鎖港封網，只要有初選獲勝既既議員成功走出國際
佢地可以幫香港人做好多事

因為係國際眼中
佢地就係香港Pro-Democracy既代表
之後無論佢地做乜野都會增大我地既牙力

例如成立外國流亡議會，代香港人發聲，或者做lobbying
所以初選之後出黎既人
即使比人DQ，即使立法會收皮
我地都可以壯大國際戰線

我地普遍係咁諗
但好多人唔係呀
你睇少少初選就知啦
例如堅持強調話自己係中國人
長毛堅持反對攬炒

好多泛民好想逃過被DQ入去35+「抗爭」

鳩少陣啦
客觀事實係真係做到白色恐怖囉

pr公司 玩分化 小心
請無視分化post
中共可能取消九月的選舉，
請用初選表達民意

只會投黃碧雲

你都on9
乜鳩都pr 公司
問題係佢借d e 唔同人講今次係實名投票呀
不如我話你係泛民pr 啦好唔好

支持
一齊衝

１。長毛
主持問：你點睇新一代抗爭者 以攬炒為前提進入議會呢？

片:

２。涂謹申

1:07:07

王百羽：民主黨黨綱第三條：「我們關心中國，作為中国人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。」如果民主黨孭住「身為中国人」呢個包袱，喺將來中国話唔可以幫助手足嗰陣，喺中国同香港之間，你會揀關心中国定幫助手足？

涂謹申：我唔認為呢個係包袱，作為中國人我地應該係可以評議中共點樣國和做得唔好。呢個唔係包袱，呢個係中國人既權利！你話我大中華膠都好！我係中国人！

王百羽：２０２０年啦，我地見到好多大中華膠既前輩都已經作出心態既改變，但涂謹申仍然未能放棄呢個包袱。

呢班人重點，仲係果個已經廢左既立法會

ＢＴＷ佢地好撚正
泛民同社民連
老一輩果班就仲係大中華膠
但後生果班，點都會有鄺仔，同埋岑子杰，係走另一條路線，呢條路線我係好ａｐｐｒｅｃｉａｔｅ既
但問題係，同一個黨兩種作風，本身根本無可能發生既
正常就會好似ＧＡＲＹ ＦＡＮ咁退黨啦
所以簡單Ｄ黎講，佢地黨入面既共識係兩邊既票都要
好明顯有哂計劃
呢兩個黨骨子裡會做Ｄ乜
呢十幾年大家有眼睇啦